【圍狗屋請入！】警署聲援被捕人士有機會得不償失

有朋友前日下晝六點被捕，所以一直有同律師聯絡。
律師提醒大家，圍警署會令到所有被捕人士，警方會以出面危險為由拒絕任何人出入。

1. 被捕人士要求去醫院，會出唔到去醫院，全部冇得去。
而去醫院係最能夠保障被捕人士。
即使你話被捕人士有需要可以直接叫白車的話，警察亦都唔會幫佢地叫白車，基於大家立場唔同，除非被捕者有生命危險。

2. 律師會入唔到去查詢被捕人士嘅情況/出去第二間警署幫其他被捕人士，同樣以保安為理由。

3. 會令到被捕人士嘅登記程序延誤
其實警方發佈嘅拘捕數字係嚴重報細數，輪候登記已經需時。
加上有人衝擊警署，就要分派更多人手處理衝擊。所以會令到空窗期愈黎愈大，分分鐘一個case no. 要成十個鐘先有。

空窗期：被捕與落簿登記之間嘅時間，期間冇人（包括律師、家屬）可以查詢到被捕人士嘅資料，亦冇辦法知道去左邊間警署。

即係，被捕者有機會會長時間都保釋唔到，得唔到應有既權利，更加可能面臨受傷問題惡化。同時係冇辦法與外界溝通。

所以我理解大家圍警署嘅做法，但希望可以喺有人被捕之後24小時先行動，比時間警方進行拘捕嘅程序，令到律師可以盡快幫到被捕人士，亦係對被捕人士最大嘅保障。

同時間每日被捕既人士係有機會被送去唔同警署以作安排，畢竟一間警署未必容納到咁多，或者冇咁多人手。

若然真係要繼續以圍警署作為其中一種衝擊活動，只能夠不斷衝擊唔同既警署並非不斷針對一間警署。或者重新考慮一下策略。

五大訴求 缺一不可 齊上齊落
不分化 不指責

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

推

如果係去法庭聲援呢？好似8號風球果日咁

我覺得可以

但相對既效果對於前線黎講未必會滿意

push

咪撚on9

要落薄一定落到
依家想佢撤銷拘捕放人你仲話要比佢完成拘捕程序？
你係黑狗要交數？

係時候食住個勢，比勇武收割光環!

宜家佢係唔幫你落簿 唔比人入黎
就算佢落到簿都唔洗律師？
重點係被捕人士叫到律師都冇用

乜野完成拘捕程序，你圍鳩狗屋你會唔會夠膽衝入去救返義士出黎？
你圍佢佢又會唔會真係唔落簿？你自己都識講 佢要落你簿你圍佢都冇用？
我幫佢交數我有錢分？

咪on9
葵涌果日比人圍實都可以比家屬入

佢唔想比你入唔使理由
比人圍唔係正當理由唔比人見律師
做錯嘅係黑警你去怪義士？

我從來冇怪過義士，宜家係黑警唔撚比受傷既人出醫院。你睇返清楚啦好嗎

你覺得班狗拉左人 會撤銷咩
除非你係大公報啦

你依家係怪緊聲援嘅義士喎

只要夠人，行動升級，乜柒都會放
係要時間克服心理關口

琴日係個好例子不過冇人善用

我冇！宜家係講緊假若要衝擊狗屋係冇問題。但要檢討策略咁樣長時間圍堵會點。因為被捕人士係出唔到黎。
你自己諗下有義士中催淚彈但比狗捉左，然後聲援，但礙於班狗話安全問題，唔比律師入黎，又唔比去醫院。會點？

夠人乜都放？你自己睇下之前一大班義士係停車場焗撚左幾耐？
你要行動升級咪要重新檢討，係要檢討點樣逼到佢乜人都放。
但宜家呢個方向，呢個程度係會令到被捕既更加慘

濫權唔比人去醫院
呢個係黑警嘅問題
你咁樣去怪責聲援嘅義士
咁樣係絕對講唔過去

我冇怪責 你唔好撚再twist 鳩我想講乜
你要再加強衝擊去逼使黑警放人係冇問題
宜家我係想有機會比黑警冇藉口用外圍因素唔比佢地去醫院 唔比佢地請律師
你咪撚再屈鳩我話怪鳩啲義士

宜家我只係想既就係律師入到去，義士去到醫院。就算前線做啲乜野去表達佢既訴求我亦都唔會講啲乜，我亦都冇資格講

講真我唔信黑警會放人，有港共支持佢哋寧願開真槍都唔會放人囉

根本就係，你衝入去警署，警察就真係可以開真槍，條法例就可以容許佢地咁做。
尋日黃大仙狗屋火魔法有冇令到佢地放人？
要衝擊係真係冇問題，係要buy time比被捕人士可以有支援，有醫療。

其實有冇得被捕時直接話要去醫院？

可唔可以咁樣
街坊聲援但唔做任何犯法行為，只叫口號
佢驅散或者一開咪就走

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

被捕時都要被送到警署先再去醫院，但我諗佢都唔會比你咁做，因為啲狗都會知道你係咁做。除非律師係到。

咁即場暈低話吸咗太多tg呼吸困難再call白車會唔會有用

開完第二日國旗已換

開真槍幾時都可以開
你圍狗屋屌佢幾句已經可以開

冇人會開係因為冇人承擔到個後果

當然，狗係癲嘅

Push

班狗點會用腦諗依啲

Pish

圍一陣okay嘅，做吓民意戰 ！

推！

推呀推呀

比意見提點下又話人黑狗
你仲惡過狗
你衝入去救人嘛

其實最重要係幫助義士
最好搵律師求証下

大家激動
其實係幫唔到事情
仲變撚左害人

你地成撚日屌吳唱K成日做衝動撚
但依家個個都變晒做衝動撚

大家冷靜下睇下點樣先係最幫助到義士

名牌Sales 支持遍地開花

pysh

民怨太強
阻唔到了

推比更多人睇到

今晚結果證明呢套唔work

再推

係咁叫要人我以為咁勇衝入警署搶人
其實有人圍=宣傳比人知呢件事
達到呢個目的已經夠
你知我知單眼佬都知你叫放人班狗要玩唔會真係放人

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

ok

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊、8月4日對被補少女的性暴力行為，以及一切濫捕白色恐暴行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。